★有冇人賣港樓 all in bitcoin/Tsla?

反正港樓以後唔會爆升

維：房子是用來炒的